（大茶飯）李澤楷今日現身中聯辦

今早9時50分，守候在中聯辦的記者，卻見到李嘉誠幼子、電盈主席李澤楷出現。

他乘坐凌志房車到埗，房車直駛入泊車位，他逕自進入，…………李澤楷逗留至10時15分離開

A8L LEXUS?

a8l, audi 嚟喎

商人永遠都係利益行先

未睇第二幅圖已經認得audi 個頭

會唔會經過借厠所咋?

Audi

似照肺多

琴日選管會唔見咗兩部電腦
講咗咩大家諗下

記者

梗係啦，香港商人個個都有英美澳加護照。

有咩事第一個走人啦

人地外國商人好多都只持有本國護照。點搵錢都好都唔會賣國。

因為香港冇國

呀 richard 又唔聽話呀?

兩部電腦係咪已經經過百度云，上傳左去北京？

可能daddy身體唔好，呢個仔代接聖指

李嘉誠都咸住話本來有得選，而家無得選，可能講緊佢地有選票但係都無得選

唔知連登仔睇唔睇得明

超，果1200人幾時有得選過呢又？

所以話連登仔睇唔明，不過我都係吹下水jer，由佢

李嘉誠又點會冇得選

今日密室唔見兩部電腦都得，
好多時身不由己。
唔顧自己都要顧下d仔女(好似係)

明知不為而為之。

幾十歲人，咁既地位，分明唔想跪地鑼餵豬那啦

傾下點食d乳豬姐

奶媽話要餵啖奶過佢飲

係咪叫D選委去寫個屌字

+x:有証據都一樣當你鳩嗡，明黑你點撚樣

Ric7: 我為我爸爸個屌字say sorry

屌，諗起食神

誠仔應該忍左好耐

就算佢投曾俊華，兩個仔投林鄭
雙邊落注根本無得輸

誠仔洗乜驚
識咁多人
佢有事實有人保佢

唔通個屌字係richard寫？

數碼港呀醜聞ma 大紀元講左啦

數碼港係前前前朝老董既問題。而家先黎清算？

比人check到寫個屌字係張票度

上次都投唐唐唔

大獲左d咩

都大鑊架

呢五年買唔到地

之前李生要邊塊地有邊塊地

撤資呀屌

求源

上次無左中環中心
今次

上屆李生話兩星期前已經知唐唐輸，我諗今次應該都係啦

入去食解藥

票已驗，証實投淋病，賜解藥一粒。

今次全香港兩個月前已經知薯片輸啦
毫無懸念
中共亦無𨍭過軚

誠哥可能唔聽話
好似搞郭氏兄弟咁搞9佢

佢揸咩車都唔重要啦 係記者on9

點解佢咁鐘意audi

有撚用咩，得果一票又唔幫財爺拉票 又話中共信任 又補天。老點哂班友投柒

香港利潤佔佢間公司3%